[震驚 !!! 突發 !!!] 列斯聯 決定球會將改名成 馬列斯聯 !!!!

【Now Sports】英超升班馬列斯聯周三推出新球季新戰衣，有球迷投訴贊助商logo太大。

闊別頂級聯賽16年的列斯聯，將在新球季再次重返英超戰場，周三會方正式推出主場戰衣，深得網民的好評。這件戰衣是列斯聯首次跟adidas合作，雙方此前簽下5年合約，且看能否見證又一個列斯聯王朝？

該設計依然用上傳統的白色，除了會徽外，還有約克郡徽章，盡顯球隊的本土情懷。不過，有網友反映球衣少了黃色元素，如果肩上黑色三間換成黃色就更佳，不過不少人均表示一定會購買。

至於胸口贊助商則令人有點失望，該贊助商是來自菲律賓的網上賭博網站，該網站之前捲入過英超和保加利亞的假波醜聞。Luke Hulley留言道：「很好看的戰衣，只是贊助商的logo看上去太大。」

lin:

..

做咩姐你

我轉載事實姐...."

升班馬-列斯聯？
利申 IQ 60

樓豬IQ<60

笑左

笑咗

闊別頂級聯賽16年的列斯聯，將在新球季再次重返英超戰場，周三會方正式推出主場戰衣，深得網民的好評。這件戰衣是列斯聯首次跟adidas合作，雙方此前簽下5年合約，且看能否見證又一個列斯聯王朝？

升班馬列斯聯同錫周三推出新球衣？

應該打漏左兩隻字啫

我IQ 50 都get到

我潛一潛先

mahrez united?

星期三

震驚